====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certes la maison individuelle telle qu ' elle est pratiquée massivement en France depuis les années 1970 , sous forme de lotissements de cellules égalitaires , peut répondre à un besoin , à un certain âge de la vie familiale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

